政府真係好驚呢樣野

就係連儂牆
近日成日派人清連儂牆，清文宣
仲要幾十防暴去守
琴日痴完嘅文宣今日就唔見咗
佢地咁手快
證明政府就係好怕我地團結
好怕啲資訊比更多人睇到
所以我地要比之前更加團結
更加有策略
我地要進步！
各位手足不要鬆懈
貼文宣嘅兄弟都要小心

128維園見！

128維園見！

推

問：政府究竟有幾多樣野驚過

區選完各區直頭係兩三日就清一次

up

128

128！

Lm